"Purchase Bonus: %@ in APPC Credits" = "구매 보너스: AppCoins 크레디트로 %@";
"You can see this bonus in your next purchase." = "다음 구매에서 이 보너스를 사용하실 수 있습니다.";
"You earned enough AppCoins Credits for this purchase. Enjoy!" = "구매를 하기위한 충분한 AppCoins 크레디트를 벌었습니다. 즐겨보세요!";
"Other payment methods" = "기타 결체 방법";
"Buy" = "구매";
"Cancel" = "취소";
"Success" = "완료!";
"%@ Bonus Received" = "%@ 보너스 받음";
"Tap to go back to the game" = "게임으로 돌아가기";
"Error" = "오류";
"Oops, something went wrong. Try again!" = "이런, 무언가 잘못되었습니다. 다시 시도해 주세요!";
"Something went wrong!" = "무엇인가 잘못 되었습니다!";
"AppCoins Support" = "AppCoins 지원";
"Wallet Balance: " = "지갑 잔액: ";
"No internet connection" = "인터넷 연결 없음";
"It seems you're not connected to the Internet. Check your connection and try again!" = "인터넷에 연결되지 않은 것 같습니다. 인터넷 연결을 확인하시고 다시 시도해 주세요!";
"Retry Connection" = "재시도";
"Available Soon" = "곧 사용할 수 있습니다";
"AppCoins Support is not available at the moment" = "지금 AppCoins 지원을 사용하실 수 없습니다";
"AppCoins Credits" = "AppCoins 크레디트";
"Log out" = "로그아웃";
"Choose a Card" = "카드 선택";
"Add new card" = "신규 카드 추가";
"You already have the AppCoins Wallet installed!" = "이미 AppCoins 지갑이 설치되어 있습니다!";
"It seems your wallet is not synced yet!" = "지갑이 아직 동기화되어 있지 않은 것 같습니다!";
"In just a few seconds you can sync the AppCoins Wallet to *earn even more rewards*." = "단 몇 초 만에 AppCoins 지갑을 동기화하여 *더 많은 보상을 얻을 수 있습니다*.";
"Sync Wallet" = "지갑 동기화";
"Skip and buy" = "건너띄고 구매";
"Install the AppCoins Wallet to receive *even more rewards*." = "AppCoins 지갑을 설치하면 *더 많은 보상을 받을 수 있습니다*.";
"Install" = "설치";
"Skip" = "건너뛰기";
